針灸後，發燒兩日不退

小弟星期三晚搵左個老中醫幫我針灸。佢幫我針頸, 膊頭同背部(近上半頸椎位)。
佢先幫我用凡士林刮沙，然後拆左D新既針幫我針，但佢無幫我針的部位進行皮膚消毒。

之後到到星期四朝早, 我覺得全身好熱, 而且仲有D燒(38.1度)。
當晚入左急症室，但係急症醫生話見我針灸的位置無紅腫，話幫唔到我做D乜, 叫我觀察下先, 再有問題就即刻返去睇。

但係，呢兩日燒一直不退，都係全身好熱, 尤其頸部摸落去係慶的。睇過普通科醫生，剩係開左退燒藥，

而且一起身的時候，鼻頭紅左。但隔左一陣又無野. 頸有小小痛

想問發生左咩事, 有冇人知會唔會係敗血症

你咩事要針灸

我星期五晚同今晚仲要返通宵。除左上述症狀之外，好像無咩其他野惡化緊。宜家驚緊通宵係咪會令病情惡化

因為頭頸痛而針灸

Aids?

邪氣瀉唔曬，針多轉吧

雖然佢好細心, 醫得好, 但我都係怕佢無幫我皮膚消毒, 會否令D細菌入血

好難講喎
都係捕住係醫院隨時入急症算啦
支針如果唔乾淨,細菌入血都好大鑊
自求多福啦

支針肯定係全身, 但係有冇人知無消毒皮膚係咪都會出事

佢幫我針呢D位

打錯字, 支針肯定係全新..

黑色點果D係佢幫我針的位

可能係皮膚過敏反應喎

睇錯,以為你有紅腫

你直接問番個中醫點解仲好啦

敗血唔會畀你等到兩日，針肌肉好難入到血管

btw唔消毒

佢同我講係正常, 過幾日就會好

唔消毒有機會會引起咩病..

咁可能咁岩者 睇多兩日

你自己唔舒服就咪賴人

男人老狗生勾勾，驚乜春？

其次你可以主動叫個中醫幫你皮膚消毒

跟住訓多啲休息好啲

建議你向壞方向諗
迫使自己搵出病因解決佢

唔好聽d白痴仔講話冇事冇事大驚小怪
如果係大獲野
你拖多兩拖遲左醫就奶野

隻針係乾淨應該冇問題ge
我之前做功課印象中有睇過外國paper話幫皮膚消毒唔係must
同埋你針灸個陣有針到流血咩